# before baby aes

	simple, pengenalan doang cara encrypt ama decrypt aes di python

## solusi

karena keynya juga diberikan, tinggal dimasukkan lagi aja key yg dikasih sama ciphernya

FLAG : HackFest{tH3_r3al_AESchallenge_i5_0n_it5_w4yyyy}